公務員Secret : 警察膳食組通知各區警局餐廳6點後可以繼續堂食 不受第599 F章所限

警察職員組嘅膳食組警司通知，各區警局內餐廳可以係 1800 後繼續經營，不受第599 F章所限。

支持

我支持呀 唔係咁點爆勁d

真係皇軍咁

支持警察 炎症執法

又特權？

得政

最緊要加速

啊蛇食飯係國家安全 所以唔計

一向無法無天
不過今次係好事嚟

繼續經營定繼續堂食呀

唔係點樣30000 thx

經營
樓豬戇尻尻

唔通要班condom出去外賣凍撚茶咩

係咪有特權 係咪大撚哂

聽講6點後d病毒勁d
咁要祝佢地唔好中

香港所有食店照跟佢啦

好呀！！

藍絲夜晚想出街食飯可以去各區警局

勁過皇軍

係wor ...7左🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️不過講到明唔洗跟，即係可以堂食啦

狗房同寵物店唔係受限制處所 所以繼續營業唔存在特權問題

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #香港自治法 #一國兩制已死 #特區免簽地位 #721 #光復香港時代革命

警察工作係一份申苦的工作，又要番更，如果限制六點後無飯食係好唔合理。

我買外賣去第二間到食
算唔算堂食?

特權階級

理當如此，無特權叫咩皇軍

咪食囉 關我咩事

武漢肺炎不會感染香港警犬

狗有皇氣照住 唔怕感染

唔怕, 病毒唔會入警局

無問題啊
支持
大家交叉感染咪好

G持

法外之地

人地返shift, 無野比人食又。。

特權

你講乜嘢

好明顯病毒係

1) 番夜更
2) 優先攻擊室外黃絲
3) 室內警察免疫

所以政府政策係完全有科學根據的

再無理批評政府 警告你違反國安法

警察遊樂會裡面嘅餐廳酒吧呢？

一向唔守法，都唔算新料

支持,最好食埋宵夜

都要有對比，咁消防得唔得先？

其實肺炎唔會6點後先出沒
即係講到明淨係打壓我哋呢啲賤民

嘩正
最怕你照跟

Push

W

Support

支持警察集體食飯

正幫你upload張圖support下先

一個中就爆大獲

狗隻BINLO群組

病毒見到蝗軍會掉頭走

犯法就係犯法，除非你係警察

支持！

工作辛苦緊係要食飯啦
去餐廳休息多啲
突然唯唯上身咁

全世界剩係得警察番shift?
返夜個班 又唔可以係office食
咁食屎啊？

得警察要體諒？

g持

特首同肺炎簽左協議 警局唔會受到影響

香港武裝恐怖份子一向不受香港法律所限架啦？

點止遊樂會有酒吧，旺角警署都有酒牌

阿蛇見悶落去食雪茄飲杯紅酒先

點可以有特權食屎啦賤賊

歡迎警甴齊齊中肺炎

得警察一份工要返shift？

毅進畢業？咩係申辛？
大把工辛苦啦

支持，強烈要求政府晚晚都比警隊打邊爐

最緊要有事

最怕你唔做

今次支持皇軍有特權

好呀
你唔咁做就真係有排都做唔到3萬thx

膳食組警司 係咪都十皮一個月

港大科學家閆麗夢最新福克斯新聞採訪

皇軍有特權有幾奇呀兒登仔

認真問,
市民可唔可以走入去食野

點解要攬炒
點解要播毒

無錯，警隊係一個偉大嘅職業，建議政府舉辦一會宴會比3萬個警隊，作為報答佢地過去一年嘅努力，最好係禮賓府搞

犯法就係犯法

屌你老母有特權

屌你老母全港幾廿份工要番shift
邊份工唔辛苦？

公安不受香港法律約束

外人可唔可以入去食？

有一份工唔辛苦，就係做特首，日日奶共就ok

靜啦屌

拿破崙 Napoleon Bonaparte 說：
千萬不要在敵人犯錯時中斷他們。
Never interrupt your enemy when he is making a mistake.

痴撚線

想問下市民係咪可以去狗屋飯堂食飯？

G持，最好攬住嚟食

皇軍重地，藍絲先入得

州官放火

太好了

藍絲可以去，藍絲有抗體免疫武漢肺炎

四變十六呀嘛 16 就64

仲要而家唔洗行泌
又唔洗show委任證，投訴都唔撚驚
講笑咩

support

無嘢嘅 最多咪死

30000 thx

班popo~感染~武漢~沙士

黑警權無限大

坐埋d坐密d，大家出生入死兄弟黎

屌你，我藍屍黎架
如果我因為身體唔舒服，煮唔到飯食，都要搵哋方支持下警隊

呀sir 一定唔會好似啲中學生咁覺得學校啲飯難食

舉腳贊成

法外之組織？

入到去唔洗帶口罩，暴徒先會帶口罩

入面最好有邊爐打 16人枱嗰種

今次支持喎

大驚小怪，警察係一份專貴既職業，本身係不受任何法律既規範，駛乜注明不受邊條規範，多9魚

講到隻病毒對畜牲冇影響咁

間間都唔俾堂食 你去邊第二間食

食多啲啦，一家人最緊要齊齊整整

呀蛇加油

一變四

醫院canteen呢

ppppp

支持阿SIR呀
唔係堂食正契弟

你係咪有特權，係咪大撚哂

憑咩

緊係啦，呀蛇邊夠薑岀街食呀？得罪左咁多人

黑警係咪咁on9
食飯都要個警司位
十幾萬管食飯

明明有飯堂，點解平時仲買外賣食？咁之前仲驚乜凍撚水？

皇軍大撚晒

冰冇得外賣架

林鄭同病毒fd撚到，傾完6點前唔搞人

e加仲傾埋唔搞偉大既皇軍

解放軍呢？國安呢？

繼續經營喎

咩罪 咩令都唔會apply落蝗軍 正路

好事黎

有國安大法 不怕

警狗大撚曬

好事支持

唔好唔食呀

咁多卡位，黑警可以叫埋條女去陪食揸波叫簫

狗飯，班呀蛇應該都唔想食

屌你老母死黑警

係
唔通體諒你地d賤民咩

軍政府

真心要啦！最好開返場百家宴慰勞下大家！

入面煮野食啲職員冇中嘅話傳播風險都係低㗎窩
唔好打飛機住啦
繼續將「香港警甴」變做「香港特權階層」好過

大撚晒

皇軍

行入警局食飯

要搞個流水宴自助餐！越多黑警去越好，我相信納稅人樂意比呢筆錢

然後...全局死清光

買唔到外賣

好呀！最好其他無餐廳嘅狗屋
所有黑警過晒去聚埋一齊
爆到百花齊放

30000

大把工返shift啦on9

支持
最好一穫熟

點會介意
三萬thx啦梗係

支持警察
唔撚洗驚肺炎!

得定德

繼續爆

啲 tag 有咩用

狗飯例外

推

強烈要求各警察餐廳對外開放
一嚟做獨市生意幫補警隊
二嚟等我地呢啲愛國藍絲去幫啲阿蛇打氣

無事無事

來到這禮拜更加諷刺

你啱
我果個係錯既

因為俾狗食，所以唔限

特權軍隊

曱甴強：係

很感激忠誠的狗

以下場所受豁免
-醫院
-治療中心
-護理院舍
-寄宿學校
-由政府控制或管理的處所
-為作為私人住所而興建並實際如此使用的處所

應該全部狗隻一齊食
跟住好似韓國人咁成檯人用一個匙羹去share 湯飲

三萭 thx!

德政嚟㗎

法律？
賤民一套
特權一套
真一国兩制

應該啦，依家已經令到廢老組好難爆，唯有寄望黑社會

支持！
我就係要呢啲

支持
食多d呀

佢地覺得武漢肺炎係佢地手足呢
實際上。。。

廚房手足

好呀好呀

只許州官放火，不許百姓點燈。

醫院飯堂無豁免，警犬飯堂有

黑警飯堂應該開放埋俾支那國安食
咁啲病毒先得嚟水乳交融㗎嘛

狗屋入面好快會有k 場朋場fing 頭場

知法犯法 一向係警甴做法 正仆街 冚家鏟

3萬thx
一隻都不能少

都要有人感染先㗎

蝗軍萬歲萬歲萬歲

上次飯聚咪瀨過
人類總是

警曱甴群組

所有餐廳6時後只養黑狗？

廚房佬: 屌又要加班整凍撚茶

GOOD JOB

消防除咗學院冇餐廳

全部係消防局廚房外判廚師煮，不計餐廳(無需攞牌)

差館唔知

我支持香港警察一變四四變十二

加速主義好

柒左就認啦

德政!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
狂推

其實想佢地死快d
再講
班狗係唔係已經少左好多出去叫外賣

屌你個閪,搞到我空歡喜左一陣
點賠

坐密啲仲好

狗狗: on9我地洗聽政府講野

條款列明所有醫院同政府部門都豁免
唔係咩secret

增加狗隻感染機會
或者倒返轉諗
咁既操施根本唔係為左防疫

食多d

咁咪好囉，阿蛇食野唔使分黃藍冇咁攰，返歸就可以有狗糧食

膳食都有警司？？？廚房佬？

武漢肺炎原來識認人係真架

一定無事

警局內餐廳的伙食拍得住醫院飯， 最好popo日日食咪撚叫外賣

支持香港皇軍

支持，咁先可以有禍同當

加速主義好！

好正常姐，你覺得佢地夠膽叫外賣食咩😝

支持警察

史上最低資格最低EQ但最多特權又大撚晒既軍事組織

犯法就係犯法,除非你係

講真 我支持呀
等佢地一變四 四變八

咁真係支持，食多d

做開狗外賣個D有病盲唔好返正啦

你要死冇理由唔比妳死

膳食組都有警司係咩玩法

屌。。唔怪得知爆得咁勁啦 原來係班黑警播毒

凍...凍....撚茶唔該

狗屋同狗飯不受人類法律監管

香港冇法外之地
除咗警局

皇軍真係大撚哂

入左膳食組第時仲有冇得升
人地問守邊個環頭

Office 食=外賣=合法

即係明幫啲老細，叫你 ot 叫埋外賣做到凌晨

搬晒canteen d 檯去門口都管唔到啦
呢個時勢梗係要多d 一齊食飯

屌其實餐廳食同係office食咪一撚樣

死跟啦On9

真係大獲飯

大撚把香港人要返輪更工作
屌你老母 得驚賊係入呀依家

根本就無隻病毒 政府 媒體作野 你地自己就驚驚驚
然後個個係度精神分裂咁 做乜鬼

取消埋室內禁毒煙啦

通常啲回力標中到啪啪聲

認真，好似所有紀律部隊嘅 canteen 都係

「人」你老母

thx

食啦食多d

爆左七個月得幾隻曱甴中招，仲要好返哂
有春用咩

呀Sir咩時間食飯唔洗你教

病毒見到黑警會調頭走，梗係支持

支持你哋，有病一齊中

支持，我覺得應該搞邊爐，慰勞警察

成班狗食狗糧想點都得，政府無限制動物唔可以fucking gathering

基本法腐乳

膳食都搵個警司做

肺炎唔會入狗屋 有皇氣

啱呀
懷疑街上面唔戴罩嗰啲全部都係狗/藍嘅
一齊中啦唔洗煩

阿蛇要追數 唔係幾時夠三萬thx

吸引你注意

你估佢講咁餐館真係你平時食飯果啲咩

吸毒強姦偷野都得啦，堂食有咩問題

一變四 四變十二
來到這禮拜更加諷刺
何以我變了武肺16號病人

邊間教會？

警察膳食群組

支持支持～～
病毒唔會傳俾狗既！
可以放心

紀律部隊唔受法律規管

支持 唔係點內爆

同隻菌傾好左唔係皇軍基地開工市民無飯食理撚得你 最緊要黑警有得大魚大肉

有特權率先感染

啲冰要幾多有幾多

食啦食啦，食多d

大力支持
一變四 四變十二就靠呢鋪啦

驚 你未出聲囉 阿sir

三萬，plz!!!

狗隻唔洗遵守限聚令，狗嘅主人就要遵守，笑死人咩